这个问题在一些人看来可能是噱头，但正如NBC新闻政治记者萨希尔·卡普尔指出的那样，过去对爱荷华州选民来说，熟悉当地的农业问题非常重要。 乔尼·恩斯特不知道大豆的价格。 以下是她可能为此付出代价的原因。 |Benjamin Rosenberg | 2020年10月16日|Vox 
 波廷杰曾担任海军陆战队情报官员，曾作为《华尔街日报》驻中国记者。 《美国疾病控制与预防中心的衰落内幕》作者:詹姆斯·班德勒、帕特里夏·卡拉汉、塞巴斯蒂安·罗特拉和克尔斯滕·伯格 
 《英语通讯员》的对话编辑Nabeelah Shabbir的任务是推动超过5万付费会员与网站的5名全职记者(被称为记者)和自由职业者之间的互动。 “这取决于作者”:记者如何推动成员和记者之间的互动|Lucinda Southern | 2020年10月14日|Digiday 
 银行已经雇佣了数千名员工来加强反洗钱和金融犯罪团队，一些银行从某些国家撤出，并与数百家规模较小的银行断绝了往来银行关系。 《财富》杂志2020年9月21日报道，“金融金融委员会文件”披露后，全球银行股暴跌 
 资深记者金格·汤普森被提升为首席通讯员，向总编辑罗宾·菲尔兹汇报。 ProPublica宣布6名员工晋升，创建新的报头团队 
 记者在一堆燃烧着的海洛因旁做了一个单口相声，尝到了它的效果。 |Jack Holmes，每日野兽视频| 2014年12月23日|每日野兽 
 这个好运气意味着CNN在现场有唯一的电视记者。 CNN悉尼之星|Lloyd Grove | 2014年12月16日|DAILY BEAST 
 在那里，她遇到了珍妮特·弗兰纳，后者后来成为著名的《纽约客》通讯记者“热内”——长达三十年。 这家书店曾让米克·贾格尔、约翰·列侬和葛丽泰·嘉宝着迷，2014年12月16日 
 布克计划与哥伦比亚广播公司记者盖尔·金及其家人共进感恩节晚餐。 与新素食主义者Cory Booker谈论火鸡|Vlad Chituc | 2014年11月26日|DAILY BEAST 
 每一个有可能得到许可的艺术家记者和作家记者都去了。 沙滩上的鲜血:当詹姆斯·琼斯写了一个士兵对诺曼底登陆的看法|詹姆斯·琼斯| 2014年11月15日|每日野兽 
 他长期担任《国家情报报》和其他报纸的记者，居住在弗吉尼亚州。 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 这就是《泰晤士报》记者的看法，毫无疑问，这是大多数公正公正的人的看法。 潘趣，或伦敦查里瓦里，第107卷，1894年11月3日|各种 
 记者艾丽卡为我们提供了一些语录和墓志铭，在这些语录和墓志铭中，客栈的隐喻同时应用于生与死。 注释与查询，177号，1853年3月19日|各种各样 
 他模仿柯勒律治风格的成功被记者的愤怒所证明。 注释与查询，177号，1853年3月19日|各种各样 
 我们感激地接受我们的通讯员在后记中提出的礼貌建议。 注释与查询，177号，1853年3月19日|各种各样